平仔成功搞到美國分裂，中國已超越蘇聯

蘇聯個陣同美國打默契波根本唔會打

中國人玩陰毒玩左2000年

西方世界，包括我地太睇少呢個國家